Расстояние между локальными максимумами
===================================

Определите наименьшее расстояние между двумя локальными максимумами последовательности натуральных чисел, завершающейся числом 0. Если в последовательности нет двух локальных максимумов, выведите число 0.  
Начальное и конечное значение при этом локальными максимумами не считаются.  
Расстоянием считается количество пробелов между элементами. В качестве примера смотрите первый тест.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность натуральных чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
2
1
1
2
1
2
1
0
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
1
2
3
0
```

---
## Sample Output 2: ##
```
0
```

